本身份人隨和，最近工作需要串，有無巴打指點下

你知唔知醜字點寫丫
人唔笑狗都吠

仲有咩句子要背熟？

i am handsone

屌你老母省鳩我！

望乜撚野？

你阿媽個波罩你啊

屌你老母，芝士漢堡

阿sir做野唔洗你教